【歌詞】咩叫做「別再管誰罩你 曾經荒謬闖蕩異地」？

同 你老母個波罩你 有冇關係？

有

學到嘢